本次全民投票将在régime下进行和生效，载于本报告附件。 哈珀世界大战画报图书馆，第十二卷|各种 
 如果任何一方能把这两种天赐的东西卖掉，他就有责任让他的船友们也参与进来。 斯克拉格斯上尉，彼得·b·凯恩 
 本次会议的地点和议程应在附件中明确。 哈珀世界大战画报图书馆，第十二卷|各种 
 他在1891年11月24日提交了一份报告，现附于此。 亚利桑那州Casa Grande废墟的修复，1891年|Cosmos Mindeleff 
 一个木撑，两个铁撑，如附件平面图所示。 亚利桑那州Casa Grande废墟的修复，1891年|Cosmos Mindeleff